提前慶祝勇士2019總冠軍區

勇士今年攞champ基本上已成定局
所以開定po俾大家慶祝

大家覺得今年FMVP會係邊個
Curry KD 定係Klay

push

Antetokounmsudisnaufuenkupo

who.jpg